\trackid{mtt}

\input{tex/406}         %       406             Абаев Павел Ованесович          Оценка среднего времени установления соединения по протоколу SIP для услуги VoIP
\input{tex/247}         %       247             Берсенев Геннадий Борисович             Приближения для алгоритма динамической балансировки нагрузки с сохранением решений для распределенной гостевой системы мониторинга
\input{tex/281}         %       281             Башарин Гелий Павлович          Потоковый и эластичный трафик в сетях с топологией Клоса
\input{tex/350}         %       350             Шибаева Екатерина Сергеевна             Математическая модель функционирования коммутатора с учетом FDL в полностью оптической сети
\input{tex/372}         %       372             Болотова Галина Олеговна                Разработка модели SIP сервера с применением дисциплин шлюзового и исчерпывающего обслуживания
\input{tex/263}         %       263             Немер Саламех           Разработка модели маршрутизации в сети с мультипротокольными метками
\input{tex/369}         %       369             Ефимушкин Владимир Александрович                Системы облачных вычислений: архитектура, услуги и управление ресурсами
\input{tex/339}         %       339             Закирова Рената Илгизаровна             Применение СМО M|G|1|R к анализу перегрузок SIP сервера
\input{tex/355}         %       355             Вихрова Ольга Геннадьевна               Математическая модель SIP-сервера в виде смешанной сети BCMP
\input{tex/235}         %       235             Королькова Анна Владиславовна           Модель расчета характеристик систем активного управления очередями на основе марковской системы с двумя входящими потоками и различными приоритетами





\input{tex/252}         %       252             Ибрагимов Байрам                Об одном подходе к оценке качества функционирования звена  сети сигнализации
\input{tex/234}         %       234             Кутбитдинов Сино Шахабитдинович         Экспоненциальная релейная модель звена IP-сети
\input{tex/366}         %       366             Маркова Екатерина Викторовна            К приближенному анализу модели одной соты сети LTE с приоритетным обслуживанием
\input{tex/330}         %       330             Самуйлов Андрей Константинович          Выбор оптимальной стратегии загрузки видео данных в потоковой P2P сети
\input{tex/364}         %       364             Острикова Дарья Юрьевна         К анализу модели схемы повторного использования частот с выделением граничной зоны в сети LTE
\input{tex/353}         %       353             Степанов Михаил Сергеевич               Использование модели контакт-центра для анализа процесса поступления и обслуживания заявок
\input{tex/301}         %       301             Пестерев Алексей                Использование модели с дисциплиной PROCESSOR SHARING для анализа производительности прямого канала соты сети стандарта EV-DO
\input{tex/261}         %       261             Титов Иван Николаевич           О свойствах дисперсии трафика сервера данных  и вероятности потерь при его обслуживании
